唔訓既你 依家做緊咩野？

好多明星

報到

早晨

樓豬=on9

3:30打柒Vds

點笑姐
都無

Agger

好難唔係

彈出彈入

不過都係早抖先

樓豬聽日使唔使返工

人生本來就苦悶

早抖

諗緊幾點收皮好

3點

Gdnight

dllm

當然要

會否太早

但依家仲係無睡意

啲llm

啱啱上水 大家就收皮

唔洗做呀？

繼續傾!

負皮咗樓豬示表愛意

好熱

仲讀緊你個名

你仲對緊部電話梗係無

橙
搵日得閒 想食勻華星周記新興 順便拎cert

F5裂左

No worry

想食嘢了

雞龜骨滾更？

夜了 恰陣就要起身磨豆漿

咁又係 廢青係廢啲 留係屋企無野做…

4個

負皮可提升樓豬視力

樓豬亞視？

肥的 親別亂來

食吧

5

想食咩呀

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

磨豆漿？ 莫非係暗號？

廢青唔洗訓教呀？

夠鐘餵飼

眼訓自然會訓架啦

點解係牛腩

1. Mark007 $100

我住大陸農村

得杯麵

唔好諗 食啦

1999

正 牛腩麵

next tue me holiday!

因為啱音

我樓下啲燒賣魚蛋

荷包迫害

3點都喎 仲有12個鐘喎 咁捱得？

好快有雞啼

成班負皮撚
唔開post了

試下唱出黎

我認

Great
約定了

我做埋 哈哈

農村 日出而作 你都係早啲瞓啦

我偷偷留下了一個 不用感激

我唔會話你知我食晚飯先起身

明啦

為左樓豬對眼 我都捐左$100了

我係腐皮

磨完豆漿要落水稻了
仲要拖隻牛去散步

+1

咁我捐多一百

欣賞呀

仲要餵下啲雞仔食早餐
劈柴割草

我醒著做夢

好撚好笑

十蚊留返俾你call g啦

春夢呀?

我會訓到勁遲

咩年代呀仲斬柴

我豪小小啦
$101

柴火先正呀

我深信 我呢個廢青1日都頂唔順

ojoj

我同末日子食ebenezeer先

學友都唔未聽過?

唔試過又點知呢

全日不停進食

出街食啦

每間食少少

全年

有啲掛住學校canteen 痴撚左

哦唔難的識㩒制同揸車就得

我掛住你又點計

約我啦

行近我又怕驚動你

好多energy intake

你咩2c

佢mv張床著火

原來你憑歌寄意 失敬失敬

我又怕心難～say~

痴漢

唔睇MV

what the...

呢排有返運動習慣 可以喪食

Vds屎忽窿放題 $100/3hrs deal?

我仲未有

是無價的

約打波

掛住下都唔得 無人權了

幫補下

玩咩呀清

下不了我怕犯法

都唔夠最低工資

Swire米線
Cym抵屌鐵板
SuCan焗豬
一念素食

諗多啲優惠吸引下人
二人同行優惠
買一送一優惠

籃球 壁球
遲啲打算游水

邊撚放到兩碌

我星期五都會打波

咦我會唔會識你

咩波

thought you say eduhk

個咀仔呢

游水正 夏天游水真係勁爽

游水好

游水 自學得唔得

...垃圾
得7仔啲餐叫做入得口

其實你跳落水就會識

Agger 好爽

能夠相遇係緣分

初學無人執姿勢 會學唔好

友情價

搵個識游嘅指點下好d

John me la

見到依句就知唔會係識了

得,但要游得好一定要落兩米池到練

不了友情價仲收咁貴

朝早自己游好正

手腳唔協調

rly miss cym pepper lunch ge

無機會了

我內分泌唔協調都一跳落水就識

買一送一蝕到入肉

學左咩式

WHEN呀,me中央肥胖

還原度有九成 但平一半

6月all day

可以試下游背泳既
係水面到浮下浮下#love
勁爽

你捨得賣我出去

咁唔賣 過主

屌 真架 你搵個jm去同你游啦

有次試過自己朝早去 朝早最多呀伯游 係咁𥄫實我 游得好唔自在 自此之後就死都搵人陪我游

邊區

我買咪得

細個跟過地獄教練
一野扔人去兩米

全程浸晒水鳩游 唔怕俾人望

自蛙夠你玩啦
背蝶海豚浸多幾年水先諗啦

浮係水面

賺口碑 word of mouth

你話呢
近你都得嘅

成人係兩米池邊可以學踩水,小朋友就不了

我想佢地做我水泡

唔好水人啦 會沉架

怕抽筋

想拮拮都唔得 無人權了

挺腰踢水 可保平安

我唔識游水....
有冇哥哥想一對一教我

岩岩學會勁驚 浮唔到

鑽石山會唔會比較近我地

VXX

唔係認真就唔好亂搵水泡啦

頂 講起 細細個睇戀愛自由式 真係想過去游泳學佢啲招式

得
你過我果邊 我請食飯都得

佢唔同我玩

初學炸喎

都得

破冰轉身

sor

沉唔沉好睇個人 應該係睇姿態
因為我唔會沉先建議下 個種爽法真係試過先知

我有女朋友既話都未必會

以為真係咁神

點解

你跳得落個池仲有水淨既？

佢真係結冰果下⋯⋯

喊咗

我都有 破冰轉身

尷尬

咁要學左踢腳先嘅

你真係好衰

有fd一訓係水就即刻浮到 直情面都無濕到 浮屍咁。

拖佢去兩米池我驚整死佢

有lifeguard 浸唔死你既 彈下救生員波仔尬好

真。危險

成日陷到個頭

屌 睇佢地游水都唔係咪腳尖就已經無好感 又成日chok

喊好 喊下喊下就有返水

真心兩米池都浸得親好大獲

唔去得海游 我驚海

老子有咩未見過！

落水有包頭嘅 入面有啲真係識游

搞到我驚左游水

我游bb池囉

我識游都唔敢落海游

我都驚 要除衫

海真的不了 唔知幾深

男人高啲點同

正所謂 嬉山莫嬉水

唔見得人咩

深海恐懼症 好彩船p依d咁mk既活動唔會有我份姐

除衫就點都要架啦

係有外人係到

最深個層有海綿寶寶

其實個海有幾深

窮撚勿入

深海好恐怖

但要過左啲怪獸先

我都係 永遠唔會有我蹤影

高d都無2米啦

比人掟落海 咁就…無…影…無蹤了

我唔識游
三年前坐住水泡浮出長洲個浮台
啲frd叫我試下游 差d浸死

其實張圖好撚恐怖

諗起都好驚驚

你確定佢係你個frd?

已知既好似萬幾米
但仲有好多未開發

我喺死海因為太緊張而沉左落去

55 好聽

Acheivement unlocked

一望到深藍已經腳無力

踢兩下水就沉咗

不過去船p仲玩水咁on9咩成班女

梗係賭錢啦

之後冷靜返D先識浮

害撚死我

唔會啦
死屍識浮架

好勁

幾時出黎打牌

三年前我游出浮台
無泳鏡戴住眼鏡浮跌撚左副鏡落水比人笑撚左成晚 陰影呀

要努力搵錢去多次旅行

我記得細個同老母去淺水灣
佢叫我坐上佢個背到 佢自己就游水
坐坐下佢掉左我落水
我唔知咩事 一張開眼見到個水底係黃黃地
以為自己死左

好正常 d女見到你緊張到船都沉埋添呀

無記錯既話 自跟完地獄教練起(2000)
落水次數一定少過十次

呢個真

想暑假去個短旅行

好開心有人都有深海恐懼症

7月尾想去

咁大陰影？

我有太多遇死神擦身而過嘅經驗
細個10歲左右
老母帶我去大浪灣 我又係用水泡
一個大浪com埋嚟 個口爆晒缸
過咗幾秒先上到水面
差d死

打牌我會輸死

我都有

打細啲/唔打錢

我教你

係youtube睇完藍洞已經想暈

教埋我

明明依個症好common

一晚算少啦

吹大左

Sure

好危險

下麻雀咁易砌排疊
鋤返大老二啦

唔知點解
我好想去幾日日本

我個fd中三游出海浸親俾我鞭到依家

其實本身都唔多鍾意

既然講完海 不如講下天
身邊有啲frd畏高 連搭纜車都叫救命個種

睇住副眼鏡沉我都教唔到佢

好撚驚
啲fd叫過我去海灘到玩我一向拒絕
細個既陰影變到怕怕地水
加上唔識游

師傅

無皮外傷果D?

有咩ps4驚好玩呀

大老二太靠運氣

橫掂都係吹咁不如吹大d

其實唔叻 同d frd打得多咋都係

去吧

後日要去 諗緊點拒絕落水

海底會有人接收

今日學識左玩鬥地主

日本貴
我想去台北/台中/曼谷+華欣

你肯定係人?

我反而幾大膽 唔怕死

想放鬆下

我有同事都係
佢連行山都唔太敢
話驚由山上望到山下

不啦
拎爛牌不斷頂到有人比人炒就得

有腳就去
自己去有D悶

就係個口撞爆咗
而家有條疤

冬天夜晚搭海洋公園纜車

日本主要貴機票姐我覺得

上星期我終於喺教我打台牌嘅人身上贏返錢走

話自己病病地

大地在我腳下!
明明好霸氣變左淆青feel

Frd? 咩黎架

曾經係

呢個更靠運氣

無留意過

唔當我是frd

我求下你地唔好再講啦

海狗公園個flash嚇到我腳軟

如果佢地話病你仲黎咁我點算

好唔覺眼

無事既 overcome佢就唔驚架啦

消費仲貴
秦國物價低到你唔信
去左一轉秦國 心諗點解香港物價咁撚貴都可以生存到

一定唔係
三公 牛牛 依d先係運氣

唔識打台牌

你係zone d

左手同右手

爛牌以輸7隻為目標

Agger 更多變化

就係overcome唔到先驚

次次玩都好驚 佢倒吊嗰下feel到真係會鬆

女朋友？

咁都好D
明顯既就仆街

多變化先唔會係運氣

Flash係邊隻
好耐無去了

消費我覺得還好 對比香港
對Siam興趣唔大

以前細個唔驚死 玩左三次
但係倒吊望個風景 又幾靚

唔識

大個應該會斬我老母

聽日7半起身 點頭

唔識+1

360度fing嗰個

翻天覆地 360度轉

鬥地主無好牌 等死
技巧方面 都係忍手
得三家 啲牌好易記
唔鳩搶/鳩放炸彈唔使輸咁多

三公同牛牛一樣計點數
上網查下

頭都痛 你咁勇嘅

玩完嘔到痴線

拎Joker扔死人

洗衣機???

未改名 暫時都係叫返左手同右手

意外就係意料之外

咩咩飛船對面果個？

廣東個個死扣 唔自摸都食唔出
台牌刺激好多

真係唔怕離心力 最怕佢fing到仆街

me2
so I sleep

鬥地主有隊友架嘛
有隊友既game就唔係講運氣

求教學

點chok隻joker出黎已經係技術
有心理戰成份已經唔係運氣了

扮咩鳩要雙手呀

有豬隊友慘過無隊友
試過有次 地主得返三隻 兩王未出
隊友夠膽死出炸彈 on99

886

好耐無去了
係咪睇企鵝果邊果個園區

之前你唔是話識打咩 定係我記錯第二個

Yes

佢估你有王掛

係呀

台牌唔識呀 打開廣東咋

洗衣機

就係細個唔驚死先會玩
大大下好撚驚直插啲機動遊戲
最癲都係星加坡個universal玩藍色過山車

有嘅應該會出單支果時頂死佢

對上次去都4年前了
依個見到都唔敢玩
買魷魚睇人叫下算了

清章定18番

搵晚大家開cyc打

dllm步住我先上水

18

好

去好多地方 好有錢
有個我叫佢做洗衣機既物體
好似叫太空摩天輪 360x360咁樣轉架
係越乜撚野飛船果邊
果個真係痴撚線

唔識計嘻嘻不了打親mj都輸

屌我都想有錢 窮撚跟團咋

18似台牌
咁唔使學啦
上網睇台牌點計番同連莊同埋打骰/坐位果啲就得

打打下就識架啦

好耐無去香港了
跟團唔係有錢呀

咁就得啦

i am nothing

無錢輸呀
同我鋤下大老二比我搵d水腳先啦

有錢就唔會留係香港啦

You r everything

So am I

u are not alone

唔識打呀

叫我地依d大陸仔情何以堪

下未學行先學走dee都唔識鋤學人打牌

多少少十六不搭/雜龍果啲咁
仲有追牌/打骰有得收錢罰錢果啲

你睇一次就可以開波

唔好搞咁多野啦跑下馬仔咪算

不嬲都唔識玩啤牌 但打牌就勁易上手

矛得上唔好玩

你係咪讀國際幼稚園架

咦 乜你咁架 打牌都諗住上

天日要返工仲未訓到點算

上你ok?

7半起身都未訓到

Dont sleep

上床了

啊啊啊啊啊

咦 奴家不依

呢個我勁驚 唔敢再玩

Tgt

霸王硬上弓

再
姐係玩過
玩過就是英雄了

Gd ni al

下阿嫂返左黎啦檢點d啦

唔識死

夠鐘弱

我要7點16起身

穿返條褲先

點解咁kick要16

無人了 訓了

我都訓啦 再會

15

Sleep lu

加油 me sleep 先

沖完涼 無晒人

Mon住你

1/6見你唔到就絕交

啲雀仔又叫春了

ok you win

就黎開新商場啦喎

唔係 搞錯呀

好多餐廳

好似

新界牛

大水坑啲人真係好慘
又唔近馬鞍山市中心 又無乜商場

真係唔係

諗起屯門騎牛張相

市中心都冇乜好食

...... 西貢都有啦

新西出入真係慘

派左腸

成條村

Dllm

屯門公路係必經之路

老威做乜唔弱

落雨就

所以搭車前一定要去洗手間

真弱

天光先黎弱

落去晨運